有冇方法可以係地鐵閘內買到閘外鋪頭既野?

講緊都係地鐵站入面d舖頭
有冇人試過? 叫個店員會唔會show你..?

拍卡入閘
買
拍卡出閘

調轉咗
作答前應先看清題目